法林明高球員睪丸撞傷爆血離場

睇到好撚痛

兩年後攞最佳男歌手